屌你老母，元朗警區如果你唔想管治安，你就交番俾人民

好撚嬲